火燒理大，消防勇敢入火場救回500市民生命

救比狗拉

消防

唔好on9，狗話事唔比救

屌你老母 好地地係理大入面佢都吹你唔帳
你想咁樣迫曬D手足出黎俾狗拉?
你老母俾狗屌生你個弱智仔架?

屌咪on9